罷去新城市消費

我宣佈 以後唔會再去新城市任何餐廳食野 任何鋪頭購物
咁把炮咪淨係靠大陸人消費囉

唔得. 要日日去派傳單.
愛祖國, 買國貨